認認真真追正正經經女仔day 0

day 0
16:00 問佢放假有咩做呀
暫時未答

how much ?

單tick

tick

完

17:04 last seen轉咗17:01但仍未藍剔 嚴陣以待

send張巨龍照俾佢睇下有咩反應

無視你?

Send小夏榮d post比佢睇包保即刻覆你

無架啦
在意你就秒回你啦

算啦

諗緊點覆姐

乜水

引緊我打心理戰

加油

覆左未

未

加油樓主

唔驚佢上連登?

點識？

咩叫認真，咩叫唔認真？
追就直接chur 9佢，唔得就收皮

Hea答你就係對你冇興趣
答你嘅係唔討厭你

問佢係咪想你嬲
blue你都夠膽死

有下文未

17:34 咪等你whatsapp囉 你信唔信丫

18:00想同你扑野 插你個淫穴